其實六合彩頭獎同二獎中獎機率係咪一樣

其實頭獎同二獎都係要中六個字，差在係中一般號碼定特別號瑪 機率上計其實一樣，點解二獎中既機率會多頭獎咁多

無錯
都係無機會中

唔一樣

6 個number 是但5個 +1 個特別號碼

唔識計就上google 查下

連登狗都中啦

不過流嘅

特別號碼最尾抽 概率已經唔同

頭獎1/49c6
二獎7c6/49c6

係 一係中 一係唔中

七揀六
同六揀六差咁遠

所以大家都係50:50

設唔中號碼既數量為X，中既非特別號碼數量為Y，中既特別號碼數量為Z
中獎機率為
C(42,X) * C(6,Y) * C(1,Z) / C(49,6)

頭獎(X=0,Y=6,C=0)機率 = 1 * 1 * 1 / 13983816 = 0.00000715%
二獎(X=0,Y=5,C=1)機率 = 1 * 6 * 1 / 13983816 = 0.00004291%
三獎(X=1,Y=5,C=0)機率 = 42 * 6 * 1 / 13983816 = 0.00180208%
四獎(X=1,Y=4,C=1)機率 = 42 * 15 * 1 / 13983816 = 0.00450521%
五獎(X=2,Y=4,C=0)機率 = 861 * 15 * 1 / 13983816 = 0.09235676%
六獎(X=2,Y=3,C=1)機率 = 861 * 20 * 1 / 13983816 = 0.12314235%
七獎(X=3,Y=3,C=0)機率 = 11480 * 20 *1 / 13983816 = 1.64189803%

中學畢業未

咁都問得出

特別號碼最尾先抽, 磁通量增加令到機率不同

不如問點解中兩個半字難中過三個字都冇錢收啦

Yes, 都係50%

一係中 一係唔中

大家今次都係拎去鋪草皮

頭獎得1個組合
二獎有7個組合

1注就10蚊 中7獎就派40蚊
中7獎機率得嗰2%都冇
六合彩cap水cap到

唔係
因為二獎係六個入面中五個再加剩餘號碼的其中一個
49 個號碼入面
頭獎只有一個組合
二獎有六個組合